泰國通係胡慧沖 日本通係王友良

台灣通係乜水 仲有韓國通 中國通

計劃通

台灣通 李信樵

中國通 阿聯

諗起舊登有個自稱北韓通

我係雷克雅未克通

老頑童係周伯通

香港有八達通

王友良都請打手
依件垃圾除左小丸子仲有識d咩

日本通會唔會係果個tvb o靚仔 不過好似都唔細

夜神月

王友良好核突
佢當年拍咗個甘大滋廣告 令我一世都唔想食甘大滋

條基佬一定成日用sponsor啲金大支捅屎眼

識扮比達

杜如風先係日本通下話

當年淘寶件星矢Tee 去時代廣場星矢event
搞到人地Pr 比日本照肺點解會請個咁既人
點知原來係佢自己走去扮到好似嘉賓受邀咁出post

韓通我諗起宋芝齡

王友良

日本通係橡膠龜

日本通係林慧美

是日本人

識野

王友良呢條撚人好記得佢出賣香港人 將小丸子電影香港主題曲變左蝗語

妖怪通

王友良吹大左